momtbell羽絨 防水外套一問

防水外套 係咪耐水過15000mm就夠 唔一定要貴一貴買gore tax

羽絨分輕量 同重 兩者同fill power係咪保暖就差不多

另外有冇人著過佢地出既內衣 係咪堅係暖過u記好多

0到-10度用 打算著800fill power
出邊加件dry-tec

內衣諗緊買唔買Zeo line 長就最平果件

留名

防水最好有GORETAX
最重要係防到水之餘唔儲濕氣

佢隻底衫就幾正, 不過你講果隻唔係保暖底黎
我自己香港7度左右著L.W加短TEE跑步
你如果唔常去有暖氣地方可能要中厚果隻

啲保暖衣個價都堅過 U 記好多，厚地成五百幾蚊件。

利申：厚地～薄地都有～仲有條厚地褲

Jacket 之前係着佢件 Gore Tex proshell，未試過入水。

Gore-Tex 愈多層愈透氣

如果行山,滑雪就唔好羽絨,會勁熱

好感動 個post返左上水
今次最低既地方負7度左右 山上睇雪屋

我決定買 1107518厚手啦

羽絨買1101426箱型厚表地
驚著薄既唔夠暖

防水衣買grox tax

1 如果你唔係著住件野去淋大雨既其實就冇乜野 不過你翻到香港著既話冇goretex既透氣性能會差咁d 出面防到水但係入面濕9哂 btw mont bell既goretex唔貴得好多

2 羽毛含量同fp都關事 你一樣fp羽毛含量越高咪越暖 但係montbell隻1000fp唔係賣暖 係賣輕 基本上mont bell隻隻都800fp 大佬呀鬼知你著邊隻咩

3 如果零下既話就一定屌中厚手 值就值既 不過底衫呢d野冇得除 所以都係買件排到汗既就ok 外面再加件fleece自由配撘好 唔係一去到暖氣地方就屌哂鬼

溫馨提示
鞋記住要防水 同埋要厚d既襪 羊毛就最好

決定左買最平既厚羽絨1101426 假如去日本唔買montbell仲有咩牌子性價比高又靚

我打算最入係1107518 視溫度再著多件底衫向出邊
之後就羽絨 再出就防水衣

應該夠負7度？

鞋就淘左對 個款同出邊既雪鞋一樣樣

就咁三件既祝你好運 記住出面既風褸淨係擋風係冇保暖性能 你就咁諗下一件底衫加羽絨頂唔頂得住 係香港幾度你都頂唔緊啦

淘寶鞋你真係要浸下水試下係咪真係防水

上身gore tex
下身momtbell